垃圾清隻腳真係世界級

屌 唔係裙黎既 垃圾 罷睇tvb

我特登開po都唔貼入嚟

關隻腳咩事

佢出道好似係做𡃁模

睇唔到